老實講打就要狠唔好再懦弱啦

班愛國撐警藍屍穫穫係抱住攞手足命
老實講落埸開波永遠對敵人仁慈就係自己受傷
點解仲有人企係道德高位為佢地諗
一係5毛一係愛國撐警士人
佢地永遠企係手足對面關心對家多於自己人

仲有好多人心理關口過唔到別人指指點點 心態一日唔改都去唔到外國級數咁推返暴政

講得好

去到今時今日佢地仲諗住用愛黎感化共狗暴政就真係唔係同路人啦

請廣傳，P牌推唔到